侵侵停止英國以外歐洲國家去美國30日

President Trump suspends all travel to US from European countries – except the UK - for 30 days, due to coronavirus

Live

歧視喎

對侵侵黎講都幾忍痛
經濟實有影響

e個陣痛仲要唔知幾時停

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

佢應該寧願依家下重手
好過拖到11月啦

快啲打鳩支那。

點解英國以外bj咁唔聽話應該封埋佢

人血饅頭

成個歐洲都封。估唔到佢夠膽咁做good job trump trump .不過覺得遲咗少少 如果早一個星期會好d

中共都夠膽郁
伊朗將軍又俾佢暗殺埋
有邊個夠佢勁

英國唔係申根區你禁黎做咩
除非英國爆到意大利咁就話封啫

成個歐洲黎計英國好似算爆得冇咁嚴重 相較之下

始終沙煲兄弟點衰都有啲優待嘅
本身佢幾親英，老母好似蘇格蘭人聽聞由細到大洗佢腦同佢睇英女王啲event 片

今次真係比支那搞到全世界停擺

脫左歐

英國退咗歐

歐盟間冇 border, 英國退咗歐 (雖然仲有好多後續未傾)

復蘇到時有野講
衰到11月就仆街

高加索三國、土耳其、俄羅斯、哈薩克算唔算歐洲